【0419 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

Hi

5秒

咩盤口?

0

點解可以咁快

嫌慢？

0 宗

是日盤口
0 4.55
1. 3.75
2. 1.95
3 1.65
4 1.75
5/>5 2.95

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1023宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1024宗
※四大酒吧為本地最大群組 接近100人
※截至0414 一共做咗131,786次樣本檢測
※過去一星期新增23宗確診個案

※0307 2000 to 0321 2000 確診個案：109 → 273 (+164)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (+309)
※0328 1600 to 0404 1600 確診個案：582 → 862 (+280)
※0404 1600 to 0411 1600 確診個案：862 → 1000 (+138)
※0411 1600 to 0418 1600 確診個案：1000 → 1023 (+23)

我愛樓主

袁國勇出來面對呀

Big, very big

第2波呢

武肺民間資訊

0 確診

2

為左DSE延長禁聚

到底幾多單呢

CLS Mon po lun

3 賭j

LM

新增40

5/>5

睇個款應該續多兩個星期

等切啦

5

今星期加埋都冇

埋位

武漢病毒研究所專家否認洩漏新型冠狀病毒
19.04.2020 15:16

對於外有指新型冠狀病毒源頭，來自武漢病毒研究所，武漢國家生物安全實驗室主任袁志明，接受內地傳媒訪問時說，完全是外界猜測，強調是不可能發生，武漢病毒研究所擁有嚴格管理，亦是全球最早建立動物模型的研究單位，又認為只要海外疫情仍然存在，這種質疑的聲音就永遠不會消失。

袁志明說，無任何證據證據新型冠狀病毒是人工合成，又說有些科學家認為，要合成這種病毒，已超出一般人類智慧及工作量，因此無可能是人工合成。

仲要呼籲為左DSE彈性上班

贏左邊個比條J我

新加坡增596宗確診 當局規定所有外勞居家隔離

新加坡今日再多596宗新型冠狀病毒確診病例，繼續以外籍勞工佔絕大多數，全國累積確診個案有6588宗。衛生部表示，近日外籍勞工宿舍的確診病例顯著增多，是因為當局積極排查和隔離病例，患者多數病情輕微，在社區隔離設施或醫院普通病房接受觀察。當局已要求所有建築業工作准證及海外僱員准證的持有者及家眷，明日起要居家隔離，直至下月4日，以減低感染和傳播病毒的風險。

另一方面，新加坡的麥當勞快餐店有7名員工確診感染新型冠狀病毒，當地所有麥當勞分店即日起停業，直至下月4日，外送服務亦都暫停。

唔係洩漏，但....

買零確疹！

澳洲外長籲就疫情展開獨立調查
19.04.2020 16:06

澳洲外長佩恩說，非常關注中國處理疫情的透明度，認為國際社會需要就病毒起源及疫情傳播，展開獨立調查，澳洲將會堅持這樣做。衛生部長亨特亦支持展開獨立調查，認為澳洲因為未有完全遵照世衛建議，才能成功控制在澳洲的疫情。

開始

過去24小時新增加2宗個案

希望10宗！

阿富汗總統府20名官員疑傳閱同一份文件確診染病
19.04.2020 15:32

阿富汗總統府有20名官員確診，當地高層衛生官員指，可能是一份送到總統府傳閱的政府文件，沾有新型冠狀病毒，導致多名官員本月初起先後不適，之後確診。70歲的總統加尼，已減少與官員接觸，並採取視像方式開會。

阿富汗政府公布累積確診病例有933宗，33人死亡，但由於當地缺乏檢測設備，外界相信確診數字比官方公布的高。

2單

all in 0

三單比盡

問開盤嗰個

有本地個案

過去24小時多2宗確診個案

大

南韓179名康復者測試復陽
19.04.2020 14:42

南韓昨日新增8宗新型冠狀病毒確診個案，是自2月爆發疫情以來，新確診個案首次回落至個位數，再多2人死亡，累計10661人確診，234人死亡。在疫情緩和之際，陸續有康復者的病毒檢測再度呈陽性，至今已有179人出現這個情況，佔康復者總數約2.2%。當地專家認為，是他們體內的病毒重新活躍，而非再度受感染，但現時下定論是言之尚早。

南韓政府宣布，將保持社交距離措施延長至下個月5日。

2宗
有本地又要重計

2個

J呢？

#1025 外遊

#1026 本地

好快帽事了

其實你cap夠881903啲新聞未呢！

永續14日

本地

清明、復活節數14日差唔多要入數

#1025 冇病徵
返過屋企

地勤

澳洲斥香港抗疫期間拘民主派人士不能接受
19.04.2020 16:14

繼英國及美國後，澳洲外長佩恩發表聲明，譴責香港多名民主派人士被捕的事件，認為言論及集會受到基本法保障，在全球集中抗疫的時候，採取拘捕行動將帶來社會不穩定，是無法接受，更破壞信任。

外交部駐港公署發言人說，香港警方是依法執法，是維護香港法治，是特區政府在行使基本法授予的權力，合理合法，任何外國無權干預，批評美國政客歪曲《中英聯合聲明》，為反中亂港分子開脫罪責，是助紂為虐、褻瀆法治，敦促他們遵守國際關係基本準則，立即停止干預香港事務。

地勤中招

本地，唉

正
繼續爆爆爆爆

最恐怖無徵狀

#1026 47歲女 本地
維珍航空地勤
住東涌裕東苑賀東閣
0323 - 0331 放假 主要去屋企附近
0401 返工
0406 發病
0414 - 0416 機場睇醫生
0417 再放假

地勤又可理解
雖本地但好明顯係因為外遊撚感染佢

中咗週圍走已經第二單了

Unlinked?

乜撚嘢呀，我哋要攬炒呀，瞓醒未啊？

#1025 oversea
M35 0417 UK經doha返 冇病徵 住紅磡

#1026 local
F47 VS ground staff 住東涌
0406咳
0401返工 0414／0416機場醫生
0417開始放假 北大嶼山急症室攞sample

仆街，我想WFH多兩個月

維珍地勤

又重新計

外遊

34 名出院

HA：過去24小時有41宗呈報個案
449人仍留院

69個濃厚接觸者

重新計兩個禮拜

希望係啦

34人出院
共602人出院

6號咳到16號

8人危殆

成大半個月

6人嚴重

449

總共 601人出院

成個機場同東涌要大消毒

希望係十件外遊撚遠遠唔及一件本地

澳洲關心香港理所當然

負壓病床 1130張 使用率49.7%
隔離/負壓病房 579間 使用率65.1%

似1/4嗰日中

本地計時又要重新嚟過

Unlinked?無密切？
正常返工都做足防護措施
點奶野？

捐血

機場而家都冇咩人了

益支那人 不了

張竹君：x*#@&&*x#

新群組：處女相關群組

我夠膽講香港大撚把依D CASES 只係佢地好多未睇醫生

不了

唔係，Terminal果邊就係，但cargo area人頭湧湧

發病後有較長嘅返工日子
有同同事食飯

係 個個都驚自己睇醫生要隔離

希望冇事啦
唉

Unlinked
密切冇講幾多個

甚至好可能已經好返，連panadol都唔駛食

食飯=除罩，大撚獲

屌你拖咁耐先去睇醫生, 整衰哂個數據, 有病仲返工

要驗69人

睇返d data, 依隻毒可傳到去4個generation
一個可傳十個8個再傳4代
好撚危險

發左病又走去累人

捐一次血救三個人

多到痴線
是但一個中，傳畀屋企人又再爆過

幾時驗？定驗左

運上鄰國，不了不了

如果計限聚令仲要重新計28日

地勤做足防護都中招
係咪掂過物件

新群組準備

公司聽日返返工

#1026
0406 發病
至今已經差唔多過咗14日
有接待過英國返港乘客

聽description好似係行李帶坐堂
差唔多喺最地底泥嗰批

兩單

我覺得係去廁所中招...

唔排除仲有其他人有類似情況

改咩名好呢？

會回答乘客問題 無掂行李

開始想煲大個數，限聚令可以extend到6月！

本港多2宗確診 包括1宗本地個案
19.04.2020 16:38

本港今日新增兩宗新型冠狀病毒確診病例，分別是一宗外地傳入及一宗本地個案，累計確診有1025宗。

依家驗
未有結果

地勤群組

唔煲大都可以延到6月

？

唔好有事

外地入境一日唔專車送去定點隔離
本地爆發危機隨時存在

美容院會唔會繼續停

出來面對未

袁國勇堂堂大醫生

辛苦曬樓主過去幾個月嘅努力！每日都會睇你嘅post

#1026算唔算本地無源頭

處女相關群組
For 唔知點解咁改嘅人：維珍航空英文係 Virgin Atlantic

飛雞群組

1單輸入
1單本地

未來一星期我估會上返雙位數

咳左咁耐
以為無接觸確診者=普通病？？

香港個數咁細唔係無原因
個個有燒/咳都唔會去主動驗
分分鐘身邊都會有無病徵既人

呢個唔識飛

台仔都再爆發
外國好多無症狀感染情，香港之前都係

香港而家會唔會 都係好多無症狀未染出黎......

反反覆覆咁，真係冇可能斷尾

飛雞群組（唔識飛）

恐懼撚收皮啦

台仔唔係因為有隻船咩

機場全部人都要驗la..

算本地無源頭

死唔斷氣

真係要herd immunity

好多公司下星期已經照常上班

肺炎好大機會康復，但香港....

又要數過28日

成700人

累乜撚野

永續28日

有冇確診手足一齊寫表揚信呀感謝卡呀去狗屋？

我都懷疑佢假期去玩唔出聲多過返工囉

希望71拎到不反，可以成堆人出去幫全世界做下免疫實驗

有本地

香港

已變成口號
最近真係好多分化，次次同一招但又次次都有人中

#1026
潛伏期主要喺屋企附近
隔日返工 但返工時間長

應該差不多完wfh了

#1025 教師

多咗

富來商場

難d

多謝醫護

有唔明講到明

????

鬥黃

小又話要考dse造數
多又話煲大去extend限聚令
想點啫

想知個地勤去過邊食野

噚日嘅數字

整合下國際疫情，留個comment都要被人鬧，
連登仔真係惡過共產黨

唔識講
希望大是大非可以槍口對外左先再慢慢鬥

大家不如都去驗下, 反正唔使錢

掟個波去奴隸處

#1026 平時有戴口罩

點會斷氣
廿八日零診又點
仲有大陸滔滔不絕供應

解封左好多支那仔返黎讀書

有d上去過年無返過黎

又開始有人鬥多付出...
好煩呀屌

佢意思應該話商台係藍

#1026 至少有一位同事有病徵入院

地勤個案有1位同事有病徵

討論下唔去批鬥ok嘅

咁大個人未捐過⋯
因為唔夠重

一開關就又可以WFH

呢個係本地？

本港新型冠狀病毒肺炎疫情近日有回落跡象，今日（19日）新增2宗確診個案，累計個案1,026宗。新增個案中，一名35歲男患者由英國返港，另一名47歲女患者則是維珍航空地勤人員，主要為英國抵港旅客分流。

會喺返港人士家居檢疫第12日
拎第二個樣本驗

1單講到世界未日咁

恐懼撚

食得屎，69個緊密接觸者，一兩個中咗再傳俾屋企人

講中 準備出群組

俄羅斯增逾6千宗病例 連續8日見新高
19.04.2020 16:34

俄羅斯新型冠狀病毒疫情持續惡化，過去一日新增6060宗確診病例，連續8日創單日新高，全國累計確診個案42853宗，再多48人不治，累計死亡病例361宗。個案主要集中在首都莫斯科，副市長預計莫斯科未來兩三星期達至疫情高峰。

總統普京說，俄羅斯所有各級政府，在疫情期間有協調、有組織及負責任地工作，強調形勢完全在控制之中。

好多

imported

睇住水門同亞玉單野，我已經覺得分化撚既功力深不可測

點解有咁多

CLS

外地 返過uk

仲恐怖過酒吧群組，分分鐘全個機場都中招

佢搵到69咋⋯可能更加多⋯

肺炎手足

1單都要再數過28日

好撚恐怖⋯

機場個廁所 次次未撚屙完就沖水

本身機場已經高危
高層空姐機師地勤清潔工都中過晒

男廁硬係格格個廁板都有尿，屌晒佢地老母

數咪數 樓上講到再爆發咁

1單炸清醒d啦

長期臭臭地

90天本地零診又點

講到chinsesvirs香港製造

47歲女患者則是維珍航空地勤人員，主要為英國抵港旅客分流。
會唔會係分流個時染到？

點解佢哋爆極都幾百⋯好撚慘

1傳6
6傳36
36傳216
216傳1296

就黎屙尿都要考牌嫁啦 屙到周圍都係又唔撚抹

第一日上連登？
主要敵人不嬲都係自己人

坡狗唔可以用慘字去形容

話唔係做前線位 但有時會答旅客問題

仲要唔揭廁板直接痾尿，屌啦

Monkey

係咁計點解會控制到呀？？

答我呀

去過富東商場
工作性質唔係最前線

慘乜尻

Monkey慘啲

我係唔會可憐坡狗
嫌佢爆得太少

多d好

其實咩係呈報個案
因為我聽公務員朋友講其實啲數真係假 但唔明點解會冇人匿名爆料

改造基因呢啲。中學生上堂都有做過。有幾難

維珍航空女地勤確診 69名同事要檢測
19.04.2020 16:52

本港今日新增兩宗新型冠狀病毒確診病例，分別是一宗外地傳入及一宗本地個案，累計確診有1025宗。新增本地個案是一名47歲維珍航空女地勤人員，負責分流英國旅客，但並非在最前線工作。衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者可能在機場與其他確診患者有間接接觸，亦可能是由於環境污染，中心會為69名與她一同工作的人士做檢測，擔心當中存在隱形患者。女患者住在東涌裕東苑賀東閣，本月6日開始發病，14和16日都在機場看醫生，17日到北大嶼山醫院求診。至於新增輸入個案，是一名從英國回港的35歲男子。

張竹君又指，限制社交距離措施做得愈久愈好，但政府可能有公共衛生以外的考慮因素，呼籲市民繼續保持警覺，假如有不舒服，即使沒有發高燒，亦不應該上班，要立即求醫。

新加坡型冠狀病毒

2宗唔洗報喇

邊個國家奶共邊個國家爆得勁
坡狗過多幾日超日趕韓喇

世界末日啦，dse要停啦
28日又28日，3年又3年

中華人民共和國新加坡特別行政區

香港人又要緊張返

對唔住，改翻⋯好撚抵死

佢唔放亞洲國家在眼內啦，脫亞入歐

本地確診，本地大爆發

張竹君：由今日起重新計28日

有啲其實係確診時未有病徵，其後發病
並唔係真正冇病徵

衞生防護中心個表冇更新到呢類人士
例如#632，佢後來病情一度轉為嚴重，但而家個表仲係寫無病徵

係入歐呀 好似歐洲咁爆吖嘛

超英趕美

好撚長

其實做機場，仲要做分流呢類高風險，病咗就自己隔離啦，69人可能都未係實數，都47歲人啦，屌，可能又係自私藍絲。考dse個班都唔知點算

唉

反而想知有無人自己確診左
但仲未公佈有自己

屌

你指呈報呢part假？

0417開始重新開始計28日

抗議中國政府不讓留居俄國中國留學生回國

聽日都冇本地案先係day1
分分鐘聽日都有

勞動假期安全!!

5月17

想問條英文Q答咗啲咩@@

地勤群組大爆發

張竹君: 28日? 係呀, 如果你計無晒本地個案係咪控制咗呢。科學上，今日計係最後一個，雖然佢係4月6日發病，但計佢入咗醫院離開咗社區先開始計。

呈報個案 = 符合呈報條件（有病徵），等化驗。

我哋太弱雞喇
冇研究顯示戴口罩會預防疾病⋯
香港人太廢

咪on9啦
如果依個講法成立嘅話
三月已經全球人類染病

可能得咳無發燒，依個時勢去邊都要量體溫

180人喺亞搏檢疫

今朝有大約180人要留喺亞博館驗毒等結果

0417起計

繼續戴口罩用 搓手液

應該好快要renew

🖐☝️黃金週

save低呢幅圖就得

我想問28日係咪淨係計無源頭既本地case

袁國勇咪叫你戴口罩lor

你仲想佢講咩？

本地
有無源頭無影響

少又話做假for dse
多又話準備個大數延限聚令
好難服侍

咁應該好快要再數過

903 好多黃 DJ 喎
又播過榮光
叱咤我最喜愛歌曲俾咗方皓玟 人話

仲有舊年日日提721
前排又幫RTHK發聲

地勤同事已經入院
未來幾日都可能會重新計

5毛嚟

但輸入個案密切接觸者好似就唔會重計

聽聞前線黃 個底深藍

要等兩個潛伏期加一個星期啊

即係35日

無計 港共太撚仆街信唔過

6/4 發病，而家先確診
期間可能會散播喎

唔封關永遠都有海外個案

你覆緊果個係唱淡既藍絲狗黎

咁如果本地既密切接觸者會唔會重計

下層多黃
上層藍

一早應該全面封機場

佢係Blocked user

其實大部分都英國返黎
不如將近兩個月所有英國返黎既人再驗一次啦

有成十幾日播毒
爆個處女群組基本上已成定局

唔好block呢d藍絲

應該bookmark佢

mon住條傻仔出咩post

日日都係個句,真係好撚煩

係
又或者本地個案嘅接觸者

話時話外國唔係多house 地大咩 ? 點解都可以爆到咁

講起點解平時紅字大字屌外遊撚個個人今日唔見左

冇口罩嘛

唔關本唔本地事

只要有case無被quarantine就計

當然，宜家境外已經quarantine曬

但係如果有境外人士有特別長潛伏期過左14日先發作

都係要重新計

其實會唔會有D人係中左招但自己拖下拖下拖到好番??

限期前都一堆

Absolutely

遊輪咪有個係咁 有抗體

林海峰同森美都係高層

你匿埋喺屋企就自然會有嘢食嘢飲由天跌落嚟咩

仲有唔係所有人都住得起house
之前都有essay話收入同感染機會率有相關

由2月講到宜家
一定有

就當你35日都無本地個案
一日之後又多件做後勤嘅感染咗
又35日

只係小部份定大部份問題

傾向前者

好似佛堂群組有個阿伯就係咁
中左招之後自行康復
點知就爆左個佛堂群組

所以nyc呢類大城市咪爆得最勁
高密度apartment

好心外遊番黎隔離完14日果d重新再驗一次啦，on9政府

由輸入個案惹返黎都計本地既話
永遠唔會完

最頂層

唔通計輸入？

確診女地勤的一名同事有病徵送院
19.04.2020 17:14

本港多兩宗新型冠狀病毒確診個案，分別是一宗本地及一宗外地傳入個案，累計有1025宗。新增本地個案是一名47歲維珍航空女地勤人員，負責在機場分流英國旅客，但並非最前線，毋須為旅客拿行李。衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者可能在機場與其他確診患者有間接接觸，亦可能是由於環境污染而受感染；中心會為69名與她一同工作的人做檢測，其中一名與女患者一同吃過飯的同事初步出現病徵，已送院檢驗。張竹君強調，機場是比較高危的地方，呼籲在機場工作的人要做足防禦措施，有不適要盡早求醫，不要上班。

女患者住在東涌裕東苑賀東閣，本月6日發病，14日和16日都在機場看醫生，17日到北大嶼山醫院求診。張竹君指，患者在潛伏期內大部分時間在家，沒有出席特別聚會或去遊玩，初步了解患者有去過住所附近的富東商場。至於新增輸入個案，是一名從英國回港的35歲男子。

防護中心籲英國返港無病徵人士接受病毒測試
19.04.2020 17:18

衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，發現愈來愈多由英國返港後確診的人，都是無病徵或只有輕微病徵，呼籲在早前回港而未進行病毒測試的人，可以去私家醫生或門診進行化驗，同時要留意在英國及抵港後家居檢疫期間，曾否出現輕微病徵。

記者都問咗幾次了

搵佢哋出嚟啦 唔覺得有人會自發

本地個案都係輸入個案間接感染返嚟㗎啦

香港人又唔會食野味

機場返工同隔離個制度應該要同dirty team 睇齊

咁dse會繼續定停？

教育局：無影響

緊係繼續啦 得嗰2宗

其實除左出現極端情況 點演繹都係任佢講
但睇成個政府個取態都係想考
月頭都話有信心如期考
即係九成九照考

發病後有返工?

又要未來14日

0406 - 0417 隔日返

仲咩唔考得先？

死都話好危險既根本係為反而反

最撚憎，任佢同班垃圾專家一齊搬龍門

搬撚到全港破產加23條都仲得

出左街玩

我有預感計到今年十二月都未計完

竹君: 俾我唞吓得唔得

有先算啦

其實政府有冇得禁止英國嘅航班嚟香港

日撚日都有英國嘅輸入個案 今日單本地都唔知係味接觸過英國返嚟啲確診者

唔封關點零確診啊 屌 用下個腦啦膠層

君君返足365日工不是夢

期望既拜山/復活節群組還未出現?

未發病

外地返黎嗰啲香港人確診個案點封呀

又開始本地個案

永遠的14 日

流浮山肺炎

政府應該宣布全面取消限制人群措施

個地勤一係外遊狗嚟一係俾外遊狗累

英國撚

走地雞群組

有機會俾#867或#916感染到

有機會

其實唔係戴曬口罩咩

會唔會係摸到d設施例如廁所

都有可能唔小心掂到旅客雙手或者衫
一係口罩包唔好有野入到去

好多香港人分分鐘中左香港果隻冇病徵既支那武漢肺炎而完全唔知(就算知都唔敢睇醫生，驚冇病變有病)，但又竟然自己完全好番晒(更加唔知自己冇事，但身邊既人同朋友全部都中招)

一單武漢肺炎(唔理係咪本地同冇頭公案)都嫌太多

有口罩唔等如無敵
只係減低感染
佢仲要成日講野答野
口罩移位係必定

今日都有問幾時驗抗體
有得驗真係想驗下
可能已經有
1-3月個時真係成公司身邊既人都咳過 有輕微病徵

本地感染重現 28日控疫期要重計 學者：限聚令勢延長

支持永續限制人群措施，直至大部份商鋪結業以及大量市民失業，實現經濟攬炒
沒有經濟活動便肯定沒有疫情，不過到時香港不是死於肺炎，而是死於大蕭條

政府徵用左酒店做CAMP

應該驗下佢公司係咪比左大陸罩佢

今日(0420)冇確診個案
例行記招暫停

張竹君：屌終於放假啦

pin this

樓豬都可以唞吓啦

你同張竹君終於有得抖下

佢咪張竹君囉

同一個人呀師兄

袁國勇出來面對啦
恐懼撚

其實你悶唔悶?

由一月尾日日翻工翻到4月20日

OT

天氣咁熱咩病毒都死啦

9/2開始連踩左71日

因為無所以唔開定點

定係君君射波

你都可以抖一日啦

不過恐懼撚仍然會話疫情未完，亦會大力贊成政府繼續實施限制人群措施

應該係冇

咁有幾多人出院先得架

對上一次冇確診係0305

咁你今日4:30有咩做

去第2個POST笑鳩坡狗先
佢地今日1426單

消息：本港今日未有新增確診個案 當局不舉行記者會 , 張竹君可以抖下.

如果28日後都0確診，堆本地口罩廠....

冇係咪通殺

本身就投機

你驚乜
而家全球都搶

外國爆發到痴咗線，出口唔成問題

內消轉出口

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良今早(20日)表示，本港至今錄得逾千宗確診個案，防疫表現其實「不好」，而防控疫情的安全規則是28日零感染個案，故他認為本港一定要延長禁聚令，不要功虧一簣。

9up完未

0單, 可以除罩了

睇個表3月果128單應該係卡拉OK同酒吧群組佔最多,應該有8-9成

呢排K KWONG仲要日日屌D口罩唔合格

所以宜家至少應該重開其他場所，例如健身中心、戲院、圖書館、博物館、體育館等

呢個阿嬸走得太前

有預感準備有地勤群組

君君終於休息

好似話諗住開返戶外康體設施比人踢波打籃球果D!但踢波打籃球果D點會戴口罩,
反而戲院,圖書館,博物館,健身中心呢D都可以戴口罩進行

晏啲應該會公佈

Monkey see monkey do

今次睇下邊個monkey, 死坡狗

開呢d
不如放鬆返d食肆1.5m 4人一台先

你今日會唔會好空虛

連佢都…

經濟會再一次轉營，宜家我已儘量買非大陸製品，香港製造更好

根本有好多食肆而家都仲係無1.5 距離由其是酒樓! 真係有做既應該係大型連鎖快餐店

我都支持取消這規定，因為的確嚴重影響飲食業生意

今日香港封盤
改去睇坡仔

轉去monkey pore

堆食店真係好撚慘呀
仲要比人針對性去CHECK

用過先比佢地
仲要高價賣

零確診 準時4點出新聞稿

出左喇?

【疫情焦點】香港今日零確診 衞生署將不舉行例行記者會|

張醫生終於可以抖抖

有得早收工

有認證的話 買去星加坡

竹君終於可以抖抖

去美國去歐洲去日本都輪唔到xinjiapool啦

無可否認步口罩有一定防禦能力 但濾芯與線口之間如果有空隙 ………………
利申 ：有用布口罩 只係屋企去附近用 唔會在共用交通工具用

有唔少散裝口罩 用第隻紙盒重pack
就話mihk

都有小店跟 只係更多無人理

我見康文室內場開始有人清潔 可能準備重開

用ball9正d

如果布口罩有用，我去買PITTA MASK加紙巾咪得囉
唔洗用佢果款

我覺得本地輕工業會慢慢多人做返..

循例Post

邊賺到錢 貴租 同 得本地無支那外嘅市場 如果賣去大陸咁點解唔直接上邊設廠
口罩肺炎前都係幾毫子～一蚊

我意思唔係口罩啦

我意思係要賣高價值嘅野先有得做
工業息微唔係無原因

好空虛 今日唔洗再追連登post

早幾年 已經有國內廠搬返嚟香港 正常成本 之外 仲有好多不可預計開支

醒起d手工啤

截至今日（四月二十日）中午十二時，公立醫院過去 24 小時向衞生署通報，共接收 28 名（10 男 18 女，年齡由 19 歲至 85 歲）符合 2019 冠狀病毒病呈報準則的病人，並已安排相關化驗。

目前有 421 人留院接受隔離。至今共有 630 名確診或疑似感染 2019 冠狀病毒病的病人康復出院。

醫管局會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，監察最新的發展，並適時向公眾及醫護人員提供最新資訊。

其實營商環境既無形成本比起人工舖租更大呀

樓主今日收花！

連登女神張竹君醫生收花！

我想知封關之後一日百五仲有冇?係咪仲係日日百五個大陸柒黎香港?

本港武漢肺炎疫情逐漸放緩，繼之前連續8日錄得單位數確診之後，昨日（19日）亦自3月5日後，再次錄得0確診，同時也自2月初，首度暫停簡報疫情的記者會。但據悉，今日有兩宗初步確診個案，2名患者是一家人，均由美國返港，沒有病徵，經深喉唾液樣本測試呈陽性反應。昨日亦有傳一名居於香港仔的17歲已康復確診男患者再度驗出呈陽性。該患者在4月7日出院，至早前再度檢測呈陽性，瑪麗醫院表示初步化驗結果顯示，病人體內有不具傳染性的病毒殘餘，醫療團隊認為病人並非再次受感染。衞生署及醫管局今午4時半將舉行記者會，交代最新疫情，衞生署衞生防護中心總監黃加慶、衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理劉家獻將會出席。

今日記招又3個....

君君笑得好開心

又回帶

蛤蛤蛤又返黎啦

+2

原來係+4 全imported